射手真係好難捉摸

係幾好傾 但忽冷忽熱

傾你老母

利申：射手

唔係呀 一路都好熱呀
利申：天馬

agger 初頭幾好，傾耐左就覺得就算鍾意個人，但都係唔適合一齊

佢地太多朋友太多節目 又享往自由
但偏偏我又鐘意穩定同平實
兩個唔同既人 到底有無機會相愛
[size=1]可惜他有愛侶 還可怎麼爭取⋯[/size=2]

星座撚真係好難捉摸

你都戇撚鳩，我夠係射手吧，我一個朋友都無啊

你係失敗既人馬

所以星座根本唔撚準

同意，根本唔關射唔射手事

所以大家追唔到就追唔到
咪撚賴星座到啦好撚柒呀

射手係咁...
利申:射手

如果你又靚又大波，佢想屌你塊西果時重邊會愛自由，屌到厭想屌第二個先拎自由黎做藉口架姐

射手就係咁

水瓶座先on9

其實星座真係準架咩？

Sor 蛇夫座

一向睇feel

完post la?

任何人都係啦吓話